區選係支線，黎明行動係副線，五大訴求係主線

黎明行動唔可以停。

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

繼續黎明行動，為三罷做勢

推

推 從來冇階段性勝利 我地未撚贏過
今次只係咁啱有區選 係支線跌走建制
但其實有機會有反效果 出面好多分析我唔重覆
但我地未贏 抗爭繼續！

唔好滿足呀

曱近平

唔好做休息撚，出面吹大休息風

香港黑警世界第一

尋日先有啲想洗白又唔認錯既黑警話鄉黑一哥要血洗香港，估唔到出千零個網軍就搞撚掂

贏左區選支線，啲副線主線唔洗打，係咪save低等啲熱誠無晒，十年後先開返出黎玩